{
  "Filters applied": "已应用的过滤器",
  "SHOW ALL": "显示全部",
  "Back": "返回",
  "Show less": "显示较少",
  "Show more": "显示更多",
  "At least one date is needed": "至少需要一个日期",
  "Select Dates": "选择日期",
  "Date from": "起始日期",
  "If empty, will default to your registration date": "如果为空，则默认为您的注册日期",
  "Enter date": "输入日期",
  "Date to": "结束日期",
  "If empty, will default to today": "如果为空，则默认为今天",
  "Obi is still busy working on your time-lapse": "Obi仍在忙于处理您的延时摄影",
  "Not Watching": "未观看",
  "Looking Good": "看起来不错",
  "Fishy...": "有点可疑...",
  "Failing!": "失败！",
  "{name} isn't ready for print for one of the following reasons:": "{{name}} 因以下原因之一未准备好打印：",
  "{name} is powered off or not connected to the Internet": "{{name}} 已关闭电源或未连接到互联网",
  "Printer is not connected to {name}": "打印机未连接到 {{name}}",
  "Printer is currently busy": "打印机当前正忙",
  "No available printers": "没有可用的打印机",
  "Print on": "打印于",
  "Print": "打印",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Delete": "删除",
  "Failed to delete item": "删除项目失败",
  "No prints yet": "尚无打印",
  "Printing...": "打印中...",
  "Rename": "重命名",
  "Move": "移动",
  "Print duration estimate": "打印持续时间预估",
  "Filament usage estimate": "耗材使用预估",
  "First layer bed temperature": "首层床温",
  "First layer extruder temperature": "首层挤出机温度",
  "First layer height": "首层高度",
  "Layer height": "层高",
  "Object height": "对象高度",
  "Filament type": "耗材类型",
  "Filament name": "耗材名称",
  "Slicer": "切片器",
  "Slicer version": "切片器版本",
  "Name": "名称",
  "Size": "大小",
  "Created": "已创建",
  "Last Printed": "最后打印",
  "Loading...": "加载中...",
  "Nothing here yet": "这里还什么都没有",
  "Nothing found": "未找到任何内容",
  "Failed to move item(s)": "移动项目失败",
  "Move item": "移动项目",
  "Go Back": "返回",
  "Enter new folder name": "输入新文件夹名称",
  "Create": "创建",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "Server error": "服务器错误",
  "Enter new name": "输入新名称",
  "New name": "新名称",
  "Cancel": "取消",
  "You'll be redirected to printers page in": "您将在以下时间后重定向到打印机页面",
  "seconds": "秒",
  "Total prints": "总打印量",
  "Uploaded": "已上传",
  "Deleted": "已删除",
  "Fields above were embedded in the G-Code file by your slicer. Consult your slicer's manual if some fields are not accurate or missing.": "上述字段由您的切片器嵌入到G-Code文件中。如果某些字段不准确或缺失，请咨询您的切片器手册。",
  "Basic Streaming:": "基础流媒体：",
  "Up to 5 FPS (frame-per-second)": "最高5 FPS（每秒帧数）",
  "Throttled for 30 seconds every minute": "每分钟限流30秒",
  "Learn more about {localizedDom}": "了解更多关于 {localizedDom} 的信息",
  "the differences between the Premium Streaming and the Basic Streaming": "高级流媒体与基础流媒体之间的差异",
  "Yup! Even Free account gets 10 AI Detection Hours for FREE each month.": "是的！即使是免费账户每月也可以免费获得10小时的AI检测时间。",
  "Unused AI Detection Hours roll over month to month.": "未使用的AI检测时间可以月累月滚动。",
  "You can": "您可以",
  "earn free AI Detection Hours by helping her improve": "通过帮助她改进赚取免费AI检测时间",
  "You can also": "您也可以",
  "purchase additional AI hours": "购买额外的AI小时",
  "Learn more about": "了解更多关于",
  "how the AI Detection Hour works ": "AI检测小时如何工作",
  "Pro plan includes 50 AI Detection Hours each month.": "Pro计划每月包括50小时AI检测时间。",
  "AI Detection Hours expire when subscription ends.": "订阅结束时，AI检测时间将过期。",
  "earn more AI Detection Hours by helping her improve": "通过帮助她改进赚取更多AI检测时间",
  "Premium Streaming:": "高级流媒体：",
  "Up to 25 FPS (frame-per-second)": "最高25 FPS（每秒帧数）",
  "Un-throttled": "未限流",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere.": "从任何地方安全地隧道连接到您的OctoPrint/Klipper。",
  "Free plan is subject to 300MB/month data cap. Data usage is reset on the 1st day of each month.": "免费计划受到每月300MB数据上限的限制。数据使用量将在每月的第一天重置。",
  "OctoPrint/Klipper tunnel ": "OctoPrint/Klipper隧道",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere. Unlimited.": "从任何地方安全地隧道连接到您的OctoPrint/Klipper。不限量。",
  "The monthly cap is shared between 3rd-party app and OctoPrint tunnel:": "月度上限在第三方应用和OctoPrint隧道之间共享：",
  "The combined usage can't exceed 300MB per month.": "合并使用量每月不能超过300MB。",
  "Data usage is reset on the 1st day of each month.": "数据使用量将在每月的第一天重置。",
  "Supported 3rd-party mobile apps:": "支持的第三方移动应用：",
  "Required versions:": "所需版本：",
  "OctoPrint 1.7.0 or higher": "OctoPrint 1.7.0或更高",
  "The {brandName} plugin 1.8.11 or higher": "The {{brandName}} 插件 1.8.11 或更高",
  "Filament Runout Notifications": "耗材用尽通知",
  "Host_action_commands must be enabled in your firmware to make it possible for your filament runout sensor to communicate with OctoPrint and the {brandName} app. If you enable action commands in your firmware, then the filament runout sensor can work properly and the {brandName} app can notify you when the filament runs out. Unfortunately, without host_action_commands enabled, OctoPrint is unable to communicate with the printer to know that a filament runout was detected.": "您的固件中必须启用 Host_action_commands，以便您的耗材用尽传感器能够与 OctoPrint 和 {{brandName}} 应用通信。如果您在固件中启用动作命令，那么耗材用尽传感器可以正常工作，并且 {{brandName}} 应用可以在耗材用尽时通知您。不幸的是，如果没有启用 host_action_commands，OctoPrint 将无法与打印机通信以知道检测到耗材用尽。",
  "To enable support, you need to do the following:": "要启用支持，您需要执行以下操作：",
  "Marlin: Uncomment #define HOST_ACTION_COMMANDS in Configuration_adv.h and recompile. See here for more information on host_action_commands.": "Marlin：在Configuration_adv.h中取消注释#define HOST_ACTION_COMMANDS并重新编译。有关host_action_commands的更多信息，请参见此处。",
  "Color Change Notifications": "颜色变更通知",
  "Notifications on color change will work with any printer that has M600 enabled in its firmware. You do not need host_action_commands enabled to get notified when a color change is needed.": "只要打印机的固件中启用了M600，颜色变更通知就会工作。您不需要启用host_action_commands就可以在需要颜色变更时收到通知。",
  "Is filament usage inaccurate?": "耗材使用是否不准确？",
  "G-code files uploaded to your {brandName} account before upgrading to {brandName} for OctoPrint version 2.3.0 or {brandName} for Klipper version 1.2.0 do not include filament usage data.": "在升级到OctoPrint版本2.3.0或Klipper版本1.2.0的{{brandName}}之前上传到您的{{brandName}}账户的G-code文件不包括耗材使用数据。",
  "To ensure accurate filament usage and other statistics:": "为确保耗材使用和其他统计数据的准确性：",
  "Upload G-code files and start prints directly through {brandName} instead of OctoPrint/Klipper.": "通过{{brandName}}直接上传G-code文件并开始打印，而不是通过OctoPrint/Klipper。",
  "Use a slicer that supports filament usage parameters, such as Cura, Prusa Slicer, SuperSlicer, IdeaMaker, or Simplify3D.": "使用支持耗材使用参数的切片软件，如Cura、Prusa Slicer、SuperSlicer、IdeaMaker或Simplify3D。",
  "Print statistics for G-code files deleted before 12/20/2022 are not included. For files deleted after 12/20/2022, statistics are preserved.": "2022年12月20日之前删除的G-code文件的打印统计数据不包括在内。对于2022年12月20日之后删除的文件，统计数据将被保留。",
  "Learn how to configure G-Code preview generation in your slicer": "了解如何在您的切片软件中配置G-Code预览生成",
  "Adjust the speed of the cooling fan by setting a percentage value between 0 and 100. The default value is usually 100, which means the fan will run at full speed. Lowering the fan speed can reduce noise and save energy, but may also affect print quality if the printer gets too hot.": "通过设置0到100之间的百分比值来调整冷却风扇的速度。默认值通常为100，这意味着风扇将以全速运行。降低风扇速度可以减少噪音并节省能源，但如果打印机过热，也可能影响打印质量。",
  "Adjust the speed of your 3D printer by changing the speed of all movement commands by a specified factor. The default value is 100%, meaning that the printer will move at its standard speed. Lowering the print speed factor will slow down your print, while increasing it will speed it up. Value of 200% will double the speed.": "通过按指定因素更改所有移动命令的速度来调整3D打印机的速度。默认值为100%，意味着打印机将以其标准速度移动。降低打印速度因子将减慢打印速度，增加则会加快速度。200%的值将使速度加倍。",
  "Flow rate is the speed at which the printer extrudes plastic. If the flow rate is too high, the printer may extrude too much plastic and create blobs or stringing, while too low flow rate may result in weak and brittle prints. Adjusting the flow rate can help achieve the optimal balance between speed and quality. The default value is 100%.": "流速是打印机挤出塑料的速度。如果流速过高，打印机可能会挤出过多的塑料，造成滴落或拉丝现象；而流速过低可能导致打印物脆弱易断。调整流速可以帮助在速度和质量之间达到最佳平衡。默认值为100%。",
  "Printers": "打印机",
  "Print History": "打印历史",
  "G-Codes": "G-代码",
  "Spaghetti Gallery": "意大利面画廊",
  "Pricing": "定价",
  "Help": "帮助",
  "Community": "社区",
  "SIGN IN": "登录",
  "SIGN UP": "注册",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Log out": "登出",
  "Upgrade to Pro": "升级到专业版",
  "Statistics": "统计",
  "Notifications": "通知",
  "Number of snapshots:": "快照数量：",
  "Estimated time to finish:": "预计完成时间：",
  "Help Obi get better at detecting failures by giving her in-depth feedback on the snapshots of the print. You will earn {localizedDom} after you finish this Focused Feedback. {localizedDom2}": "通过对打印快照提供深入反馈，帮助Obi更好地检测失败。完成这次专注反馈后，您将获得 {localizedDom}。{localizedDom2}",
  "2 non-expirable AI Detection Hours": "2小时不过期的AI检测时间",
  "Learn more": "了解更多",
  "Start Focused Feedback": "开始专注反馈",
  "I grant the {brandName} app team members the permission to review the time-lapse video of the print shown on this page.": "我授权 {brandName} 应用团队成员查看此页面上显示的打印延时视频的权限。",
  "Why is this necessary? ": "为什么这是必要的？",
  "File:": "文件：",
  "Printed:": "已打印：",
  "You are awesome!": "你太棒了！",
  "The AI failure detection just got a little better because of your feedback!": "因为你的反馈，AI失败检测刚刚变得更好了！",
  "You just earned 2 non-expirable AI Detection Hours - Yay!": "你刚刚获得了2小时不过期的AI检测时间 - 赞！",
  "I'm done!": "我完成了！",
  "Change feedback": "更改反馈",
  "Not sure? Look at": "不确定？看看",
  "some examples. ": "一些例子。",
  "Previous": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Failure Detection": "故障检测",
  "AI Detection Hours": "AI检测小时",
  "Not watching": "未观看",
  "Learn all possible reasons": "了解所有可能的原因",
  "Enable AI failure detection": "启用AI故障检测",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own.": "AI故障检测已禁用。你得自己来。",
  "You will still be alerted via notifications.": "你仍然会通过通知被提醒。",
  "Failure Detected!": "检测到故障！",
  "Not a Failure?": "不是故障？",
  "Unable to extrude / retract": "无法挤出/回收",
  "The hotend is below the minimum temperature": "热端温度低于最低温度",
  "Heat to 180°C": "加热至180°C",
  "Command successfully sent!": "命令成功发送！",
  "Printer Controls": "打印机控制",
  "Move Head": "移动喷头",
  "Extrude": "挤出",
  "Baby Step Z": "微调Z轴",
  "Tune Printer": "调整打印机",
  "Power": "电源",
  " Home All": "回归原点",
  "Disable Steppers": "禁用步进电机",
  "Retract": "回抽",
  "Loading tools...": "加载工具...",
  "Current Offset": "当前偏移",
  "Feed Rate / Speed": "进给率/速度",
  "Apply": "应用",
  "Flow Rate": "流量",
  "Fan Speed": "风扇速度",
  "0% (Off)": "0%（关闭）",
  "These settings can only be set. They can't be read back from the firmware due to a limitation of the communication protocol.": "这些设置只能被设定。由于通信协议的限制，它们无法从固件中读回。",
  " Toggle Power ": " 切换电源 ",
  " Power On All ": " 全部开机 ",
  " Power Off All ": " 全部关机 ",
  "Rapid toggling power may result in error. Please allow a cooldown period.": "快速切换电源可能会导致错误。请允许一个冷却期。",
  "Uh-Oh. No printer is found on the serial port.": "哦哦。在串行端口上找不到打印机。",
  "Once cancelled, the print can no longer be resumed.": "一旦取消，打印就无法再恢复了。",
  "Print Job Control": "打印任务控制",
  "Error": "错误",
  "Filament Change or User Interaction Required": "需要更换耗材或用户互动",
  "Printer is Currently Printing": "打印机当前正在打印",
  "Print is Paused": "打印已暂停",
  "Pause": "暂停",
  "Resume": "恢复",
  "Open G-Code File to Start Printing": "打开G-Code文件开始打印",
  "brand_name": "品牌名称",
  "Files": "文件",
  "Printer Not Connected at the Serial Port": "打印机未在串行端口连接",
  "Contacting OctoPrint": "正在联系OctoPrint",
  "Connect": "连接",
  "{brandName} for {name} is Offline.": "{{brandName}} 为 {{name}} 处于离线状态。",
  "Why?": "为什么？",
  "Print Progress": "打印进度",
  "Last Print": "上次打印",
  "Status": "状态",
  "Started": "已开始",
  "Duration": "持续时间",
  "Layer": "层",
  "Remaining": "剩余",
  "Calculating...": "正在计算...",
  "Finishing at": "完成于",
  "Elapsed": "已过去",
  "Z-height": "Z高度",
  "Total time": "总时间",
  "Total filament": "总耗材",
  "Open Print": "打开打印",
  "Reprint": "重新打印",
  "No prints found": "未找到打印",
  "Temperature Presets": "温度预设",
  "Temperature Controls": "温度控制",
  "Loading temperature...": "加载温度...",
  "Printer Terminal": "打印机终端",
  "Unknown event": "未知事件",
  "Oops!": "哎呀！",
  "Handshake failed because the pop-up was blcoked.": "由于弹出窗口被阻止，握手失败。",
  "Please unblock the pop-up in your browser and try it again.": "请在浏览器中解除弹出窗口阻止，然后再试一次。",
  "Okay!": "好的！",
  "Switch to Manual Setup": "切换到手动设置",
  "Handshake failed!": "握手失败！",
  "Please make sure:": "请确保：",
  "The OctoPrint you want to link is at {host}:{port}, and it's connected to the same local network as your computer/phone.": "您要链接的OctoPrint位于{{host}}:{{port}}，并且与您的计算机/手机连接到同一局域网。",
  "The version of plugin is 1.8.0 or above.": "插件版本为1.8.0或以上。",
  "The {brandName} app needs to make sure you have access to selected printer.": "{{brandName}} 应用需要确保您可以访问所选的打印机。",
  "When you press 'Link Now' button below, a new browser window will pop up to finish a handshake with this printer.": "当您点击下面的'立即链接'按钮时，将弹出一个新的浏览器窗口来完成与此打印机的握手。",
  "Link Now": "立即链接",
  "Serial Port:": "串行端口：",
  "Baudrate:": "波特率：",
  " Auto ": " 自动 ",
  "Platform": "平台",
  "IP address": "IP地址",
  "Hostname": "主机名",
  "OctoPi": "OctoPi",
  "OS": "操作系统",
  "Link": "链接",
  "Noted!": "已记录！",
  "Do you want to mute failure detection on for this print?": "您是否希望对这次打印关闭故障检测？",
  "If you select 'Mute', failure detection will be turned off for this print, but will be automatically turned on for your next print.": "如果您选择'静音'，故障检测将为这次打印关闭，但会在您的下次打印时自动开启。",
  "Mute": "静音",
  "Failed to update printer": "更新打印机失败",
  "Open": "打开",
  "Details": "详情",
  "Share": "分享",
  "Tunnel": "隧道",
  "Configure": "配置",
  "Not a failure?": "不是故障？",
  "Failure Detection is Off": "故障检测已关闭",
  "Learn more. ": "了解更多。",
  "Enable AI failure detection {localizedDom}": "启用AI故障检测 {localizedDom}",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own": "AI故障检测已禁用。您需要自己判断",
  "Pause on detected failures {localizedDom}": "在检测到故障时暂停 {localizedDom}",
  "You will still be alerted via notifications": "您仍然会通过通知被提醒",
  " Remaining ": " 剩余 ",
  " Total ": " 总计 ",
  "Printer Feed Sharing": "打印机源分享",
  "Wait! You need to {localizedDom} to enable Printer feed.": "等一下！您需要 {localizedDom} 来启用打印机源。",
  "upgrade to the Pro plan": "升级到专业计划",
  "Printer feed sharing is a Pro feature.": "打印机源分享是专业版功能。",
  "Running the {brandName} app incurs non-trivial amount of costs": "运行 {{brandName}} 应用产生了相当数量的成本",
  "With little more than 1 Starbucks per month, you can upgrade to a Pro account and help us run the {brandName} app smoothly.": "仅需每月1杯星巴克的费用，您就可以升级到专业账户，并帮助我们顺利运行 {{brandName}} 应用。",
  "Check out Pro pricing >>>": "查看专业版价格 >>>",
  "Share live feed for printer ": "分享打印机实时源 ",
  "Click the clipboard icon above to copy the secure shareable link to your clipboard.": "点击上方的剪贴板图标，将安全可分享的链接复制到您的剪贴板。",
  "You can test the shareable link by right-clicking {localizedDom} and select 'Open Link in Incognito Window'.": "您可以通过右键点击 {localizedDom} 并选择'在隐身窗口中打开链接'来测试可分享链接。",
  "here": "这里",
  "Notes:": "备注：",
  "Send the secure link to anyone you want to share your printer feed with. They do NOT need the {brandName} account to see your printer feed.": "将安全链接发送给任何您想与之分享打印机源的人。他们不需要 {{brandName}} 账户就可以查看您的打印机源。",
  "Anyone with this shareable link will be able to see your printer feed.": "任何拥有此可分享链接的人都将能够查看您的打印机源。",
  "Learn more about what they can see.": "了解更多关于他们能看到什么。",
  "Presets:": "预设：",
  "Temperature presets can be edited or added in {agentName} settings.": "温度预设可以在 {{agentName}} 设置中被编辑或添加。",
  "OFF": "关闭",
  "Manual:": "手动：",
  "First Layer Report": "首层报告",
  "uploaded": "已上传",
  "Open File": "打开文件",
  "First Layer Grade": "首层等级",
  "First Layer Print Time": "首层打印时间",
  "First Layer Notes": "首层备注",
  "You're first layer score is:": "您的首层得分是：",
  "Grade {localizedDom} usually means one of the following:": "等级 {localizedDom} 通常意味着以下之一：",
  "Click pins on the g-node map to see snapshots of certain areas of the print.": "点击g-node地图上的图钉，查看打印某些区域的快照。",
  "View First Layer Timelapse": "查看首层延时摄影",
  "Give Feedback About This Report": "提供关于此报告的反馈",
  "Possible failure detected!": "可能检测到故障！",
  "(Cancelled)": "（已取消）",
  "Time-lapse video deleted": "时间延迟视频已删除",
  "Time-lapse videos older than 6-months are deleted from the {brandName} app server as they are rarely needed and cost significant amount to store in the cloud.": "超过6个月的时间延迟视频将从 {{brandName}} 应用服务器中删除，因为它们很少被需要且在云端存储成本很高。",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please ": "如果您是专业订阅者并且不希望您的时间延迟视频被删除，请",
  "contact us": "联系我们",
  "Download Original Time-lapse": "下载原始时间延迟视频",
  "Download Detective Time-lapse": "下载侦探时间延迟视频",
  " ": " ",
  "Video file is deleted.": "视频文件已删除。",
  "File": "文件",
  "Did we get it right?": "我们做对了吗？",
  "CUSED FEEDBACK": "专注反馈",
  "Thank you for completing the Focused Feedback. You have earned 2 non-expirable AI Detection Hours. You can click the button again to change your feedback.": "感谢您完成专注反馈。您已赚取2小时不过期的AI检测时间。您可以再次点击按钮来更改您的反馈。",
  "With Focused Feedback, you can tell us exactly where we got it wrong. This is the most effective way to help us improve.": "通过专注反馈，您可以准确告诉我们我们哪里做错了。这是帮助我们改进的最有效方式。",
  "You will earn 2 AI Detection Hours once you finish the Focused Feedback": "完成专注反馈后，您将获得2小时AI检测时间",
  "Every time you give us feedback,": "每次您给我们反馈，",
  "you help us get better at detecting failures": "您帮助我们更好地检测失败",
  "Search": "搜索",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "SORT BY": "排序方式",
  "DIRECTION": "方向",
  "Upgrade for Better Streaming": "升级以获得更好的流媒体",
  "Because you are now on the": "因为您现在处于",
  "{brandName} Cloud Free plan": "{{brandName}} 云免费计划",
  "Streaming is limited to 5 FPS (frames per second).": "流媒体限制为5 FPS（每秒帧数）。",
  "After 30 seconds of streaming there is a 30-second cooldown before you can resume streaming.": "流媒体30秒后，您需要等待30秒冷却时间才能继续流媒体。",
  "Support the {brandName} project by": "通过以下方式支持 {{brandName}} 项目",
  "upgrading to the Pro plan for little more than 1 Starbucks a month.": "每月仅需略高于1杯星巴克的费用即可升级到专业计划。",
  "The Pro plan offers many perks, including the": "专业计划提供许多特权，包括",
  "Premium Streaming": "高级流媒体",
  "Smooth 25 FPS.": "平滑的25 FPS。",
  "Unlimited streaming with no cooldowns.": "无限流媒体，无需冷却。",
  "Video frames dropped": "视频帧丢失",
  "The video frames are getting dropped because there is most likely a bandwidth bottleneck along the route they travel from your Raspberry Pi to your computer. The bottleneck can be anywhere, but in most cases,": "视频帧丢失可能是因为从您的树莓派到您的计算机的路由上存在带宽瓶颈。瓶颈可以在任何地方，但在大多数情况下，",
  "it is either your computer's internet connection, or your Raspberry Pi's": "要么是您计算机的互联网连接，要么是您的树莓派的",
  "Make sure your computer is connected to the same network as your Pi. If you still see this warning, you need to trouble-shoot your computer's Wi-Fi connection, probably by moving closer to the Wi-Fi router.": "确保您的计算机与您的Pi连接到同一网络。如果您仍然看到这个警告，您需要对您的计算机的Wi-Fi连接进行故障排除，可能通过靠近Wi-Fi路由器来解决。",
  "If the webcam stream is smooth when your computer is on the same Wi-Fi network as your Pi, the bottleneck is likely with the upload speed of your internet connection. You need to run a speed test to make sure you have high-enough upload speed, as well as": "如果当您的计算机与您的Pi在同一个Wi-Fi网络上时，摄像头流畅，则瓶颈可能在于您的互联网连接的上传速度。您需要进行速度测试，以确保您有足够高的上传速度，以及",
  "low latency (ping)": "低延迟（ping）",
  "Check out": "查看",
  "the step-by-step trouble-shooting guide.": "逐步故障排除指南。",
  "Webcam stream buffering": "网络摄像头流缓冲",
  "When you see the messaging about webcam stream is 'buffering' occasionally, you can just reload the page. If this message repeatedly appears, it may indicate one of the problems:": "当您偶尔看到有关网络摄像头流“缓冲”的消息时，您可以重新加载页面。如果这个消息反复出现，它可能表明存在以下问题之一：",
  "1. A constricted video stream on your Raspberry Pi. The most common reasons are:": "1. 您的树莓派上的视频流受限。最常见的原因是：",
  "Camera resolution is set too high.": "摄像头分辨率设置过高。",
  "Camera framerate is set too high.": "摄像头帧率设置过高。",
  "The upload speed of your Raspberry Pi is too low.": "您的树莓派的上传速度太低。",
  "2. The internet connection of your computer or phone is not fast enough.": "2. 您的计算机或手机的互联网连接不够快。",
  "3. Your webcam is not properly connected to your Raspberry Pi.": "3. 您的网络摄像头未正确连接到您的树莓派。",
  "Check": "检查",
  "this step-by-step troubleshooting guide": "这个逐步故障排除指南",
  "Buffering...": "缓冲中...",
  "Why is it stuck?": "为什么会卡住？",
  "Webcam streams up to 5 FPS for Free": "免费提供高达5 FPS的网络摄像头流",
  "Learn more...": "了解更多...",
  "Filter": "过滤器",
  "Suppress Temperature": "抑制温度消息",
  "Suppress SD Status Messages": "抑制SD状态消息",
  "Suppress Position Messages": "抑制位置消息",
  "Suppress 'OK' Messages": "抑制'OK'消息",
  "Enter code...": "输入代码...",
  "Terminal feed is off": "终端输出已关闭",
  "Failed to fetch authorized apps": "获取授权应用失败",
  "Failed to remove access": "移除访问权限失败",
  "Authorized Apps": "授权应用",
  "App Name": "应用名称",
  "Printer to Access": "访问打印机",
  "Remove Access": "移除访问权限",
  "General": "通用",
  "Land directly on the printer control page if I have only 1 printer": "如果我只有一台打印机，则直接进入打印机控制页面",
  "This option will be ignored if you have multiple printers. In this case, you will always land on the printer overview page.": "如果您有多台打印机，此选项将被忽略。在这种情况下，您将始终进入打印机概览页面。",
  "View Archived Printers": "查看已归档打印机",
  "Enable notifications": "启用通知",
  "Enable notification": "启用通知",
  "Please configure the following variables in the '.env' file:": "请在'.env'文件中配置以下变量：",
  "Edit Name": "编辑名称",
  "Profile": "个人资料",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓",
  "Primary Email": "主要电子邮箱",
  "Manage email addresses": "管理电子邮箱地址",
  "Password": "密码",
  "Change": "更改",
  "Appearance": "外观",
  "Theme": "主题",
  "DARK": "暗色",
  "LIGHT": "亮色",
  "Sync theme with system settings": "与系统设置同步主题",
  "Failure alerts": "故障警报",
  "When possible failures are detected": "当检测到可能的故障时",
  "Print job events": "打印任务事件",
  "Upon start/end/cancellation of a print job": "在打印任务开始/结束/取消时",
  "When print is done": "当打印完成时",
  "When print is cancelled": "当打印被取消时",
  "When printer needs attention": "当打印机需要注意时",
  "Such as filament change or run-out": "例如耗材更换或用尽",
  "When print is started": "当打印开始时",
  "When print is paused": "当打印暂停时",
  "Note: this event may be triggered by other plugins that pause the print frequently, such as the timelapse plugin": "注意：此事件可能由其他经常暂停打印的插件触发，例如延时摄影插件",
  "When print is resumed": "当打印恢复时",
  "Heater status change": "加热器状态变化",
  "Heater reached target or cooled down": "加热器达到目标温度或已冷却",
  "Failed to contact printer. Is it powered on and connected to Internet?": "无法联系到打印机。它是否已开机并连接到互联网？",
  "Printer not responding": "打印机无响应",
  "The printer doesn't seem to be responding. Is it powered on and connected to the Internet? Please": "打印机似乎没有响应。它是否已开机并连接到互联网？请",
  "report the problem to us": "向我们报告问题",
  "if this error repeats multiple times.": "如果这个错误多次重复。",
  "Get help from": "获取帮助来自",
  "the {brandName} for Klipper support forum": "{{brandName}} Klipper 支持论坛",
  "or": "或",
  "the {brandName} general support forum": "{{brandName}} 通用支持论坛",
  "if this error persists.": "如果这个错误持续存在。",
  "Email": "电子邮件",
  "SMS": "短信",
  "Pushbullet": "Pushbullet",
  "Discord": "Discord",
  "Telegram": "Telegram",
  "Pushover": "Pushover",
  "Slack": "Slack",
  "Webhook": "Webhook",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Discord Webhook": "Discord Webhook",
  "If you have a Discord channel you wish to receive notifications on, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有希望接收通知的Discord频道，您可以{localizedDom}然后在这里输入。",
  "generate webhook url": "生成webhook网址",
  "Notifications are sent to verified email addresses only.": "通知仅发送至已验证的电子邮件地址。",
  "Account events {localizedDom}": "账户事件 {localizedDom}",
  "Plan changed; AI Detection Hours running low; etc.": "计划变更；AI检测时间不足；等。",
  "Access Token": "访问令牌",
  "Pushbullet Access Token": "Pushbullet访问令牌",
  "If you have a Pushbullet account, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有一个Pushbullet账户，您可以{localizedDom}然后在这里输入。",
  "generate an access token": "生成一个访问令牌",
  "User Key": "用户密钥",
  "Pushover User Key": "Pushover用户密钥",
  "If you have a Pushover account, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有一个Pushover账户，您可以{localizedDom}然后在这里输入。",
  "get your User Key": "获取您的用户密钥",
  "Slack test failed": "Slack测试失败",
  "Close": "关闭",
  "{brandName} Messenger has been successfully added to your workspace.": "{{brandName}} Messenger 已成功添加到您的工作区。",
  "What's Next?": "下一步是什么？",
  " 1. Make sure {brandName} Messenger is added to the channels you want the notifications to be sent to.": " 1. 确保 {{brandName}} Messenger 已添加到您希望发送通知的频道。",
  "2. There is no 2. You are all set. It's this simple. :)": "2. 没有第二步。您已全部设置好。就是这么简单。:)",
  "Click the button below to add the {brandName} Slack App into your workspace:": "点击下面的按钮将 {{brandName}} Slack 应用添加到您的工作区：",
  "Test Notifications": "测试通知",
  "Test Slack Notification": "测试Slack通知",
  "Questions?": "有问题？",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from a slack channel so that it won't send notifications to that channel?": "Q: 我如何从Slack频道中移除 {{brandName}} Slack 应用，以便它不会向该频道发送通知？",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from the entire workspace?": "Q: 我如何从整个工作区中移除 {{brandName}} Slack 应用？",
  "A: Please follow the instructions in {localizedDom}.": "A: 请按照 {localizedDom} 中的说明操作。",
  "this Slack help doc": "这个Slack帮助文档",
  "Telegram test failed": "Telegram测试失败",
  "Login to be notified by our Telegram bot.": "登录以接收我们Telegram机器人的通知。",
  "Telegram in the mobile app is very finicky. Please open a browser, and log into {localizedDom} using the same credential to set up Telegram.": "移动应用中的Telegram非常挑剔。请打开浏览器，并使用相同的凭据登录到 {localizedDom} 来设置Telegram。",
  "the {brandName} web app": "{{brandName}} 网络应用",
  "Once set up, Telegram notification will work properly on your phone.": "一旦设置完成，Telegram通知将在您的手机上正常工作。",
  "If you see 'Bot domain invalid', please hard-refresh the browser a few times. I know it's annoying. But Telegram API has a very high failure rate.": "如果您看到'Bot域无效'，请对浏览器进行几次硬刷新。我知道这很烦人。但Telegram API的失败率非常高。",
  "If you press the 'Test Telegram Notification' button and see an error, please hard-refresh the browser a few times and press the test button again.": "如果您按下'测试Telegram通知'按钮并看到错误，请对浏览器进行几次硬刷新并再次按测试按钮。",
  "Unlink Telegram": "取消链接Telegram",
  "Test Telegram Notification": "测试Telegram通知",
  "Oops, we don't send SMS to this country code": "哎呀，我们不向这个国家代码发送短信",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Country Code": "国家代码",
  "Custom Webhook URL": "自定义Webhook URL",
  "Enter a custom webhook URL at which to receive notifications.": "输入一个自定义的webhook URL来接收通知。",
  "Host printer for this gcode not found": "未找到此gcode的宿主打印机",
  "Rename file": "重命名文件",
  "Delete file": "删除文件",
  "This G-Code file doesn't exists": "此G-Code文件不存在",
  "This file is deleted and unavailable for print": "该文件已被删除，无法打印",
  "This file doesn't have any prints yet": "这个文件还没有任何打印",
  "File storage": "文件存储",
  "Sort": "排序",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Available to browse files": "可浏览文件",
  "Unable to browse files": "无法浏览文件",
  "Delete {name} item(s)? This action can not be undone.": "删除 {{name}} 项？此操作无法撤销。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Failed to delete files and folders": "删除文件和文件夹失败",
  "{name} isn't available for browsing files for one of the following reasons:": "{{name}} 由于以下原因之一，无法浏览文件：",
  "{brandName} for {name} plugin is outdated (you need version {version} or later)": "{{brandName}} 适用于 {{name}} 的插件已过时（您需要 {{version}} 版本或更高）",
  "Printer not found or unavailable": "找不到打印机或不可用",
  "Folder with this name already exists": "已存在同名文件夹",
  "Select all": "全选",
  "selected": "已选",
  "STORAGE": "存储",
  "Cloud": "云",
  "G-Code file (*.gcode, *.gco, or *.g) only.": "仅限G-Code文件（*.gcode、*.gco或*.g）。",
  "Up to {maxFilesize} MB each file, {maxTotalFilesize} GB total.": "每个文件最多 {{maxFilesize}} MB，总计 {{maxTotalFilesize}} GB。",
  "Search in Klipper printers works only for current directory": "在Klipper打印机中搜索仅适用于当前目录",
  "Welcome To": "欢迎来到",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "您的30天 {localizedDom} 免费试用已开始！",
  "Pro Plan": "专业计划",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "您的 {localizedDom} 免费试用还剩 {trialDaysLeft} 天！",
  "Unlimited Secure Tunnel to your {platformDisplayName}": "无限安全隧道至您的 {{platformDisplayName}}",
  "Premium 25 FPS Webcam Streaming": "高级25 FPS网络摄像头流媒体",
  "250 AI Failure Detection Hours": "250小时AI故障检测",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-Code远程上传和打印",
  "{platformDisplayName} has not been linked to your {brandName} account.": "{{platformDisplayName}} 尚未与您的 {{brandName}} 账户链接。",
  "Link {platformDisplayName} Now": "立即链接 {{platformDisplayName}}",
  "It's as easy as 1-2-3.": "简单如1-2-3。",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "还没准备好开始？{localizedDom} 来暂停您的免费试用。",
  "Email us": "给我们发送电子邮件",
  "Authorization Successful!": "授权成功！",
  "You can close this page": "您可以关闭此页面",
  "Tunnel Access Authorization": "隧道访问授权",
  "is requesting to access you {platformDisplayName} Tunnel.": "正在请求访问您的 {{platformDisplayName}} 隧道。",
  "is a secure way provided by {localizedDom} to remotely access your {platformDisplayName}. With the {platformDisplayName} Tunnel, you can use {appDisplayName} to access your {platformDisplayName} from anywhere.": "是由 {localizedDom} 提供的一种安全方式，用于远程访问您的 {platformDisplayName}。通过 {platformDisplayName} 隧道，您可以从任何地方使用 {appDisplayName} 访问您的 {platformDisplayName}。",
  "Tunnel usage of a free account is {localizedDom} to enjoy unlimited tunnel usage.": "免费账户的隧道使用是 {localizedDom}，以享受无限的隧道使用。",
  "capped at 300MB per month": "每月上限为300MB",
  "upgrade to the {brandName} app Pro plan for 1 Starbucks a month": "每月1星巴克的价格升级到 {{brandName}} 应用的Pro计划",
  "After the Free trial expires, tunnel data usage will be {localizedDom} to continue enjoying unlimited tunnel usage.": "免费试用结束后，隧道数据使用将被 {localizedDom}，以继续享受无限的隧道使用。",
  "Tunnel access by {localizedDom} (make sure you trust it):": "隧道访问由 {localizedDom} 提供（确保您信任它）：",
  "You have 0 active printers": "您有0台活跃的打印机",
  "Please select a printer": "请选择一台打印机",
  "Authorize": "授权",
  "Manage Apps": "管理应用",
  "Security notes:": "安全说明：",
  "The app can only access the tunnel, not your {brandName} account info such as your email address.": "应用只能访问隧道，无法访问您的 {{brandName}} 账户信息，如您的电子邮件地址。",
  "The access remains valid until explicitly revoked. You can revoke the access by going to Preferences -> Authorized Apps.": "访问权限将保持有效，直到明确撤销。您可以通过前往偏好设置 -> 授权应用来撤销访问权限。",
  "Log Out": "登出",
  "Free {platformDisplayName} Tunnel": "免费的 {{platformDisplayName}} 隧道",
  "Powered by {brandName}": "由 {{brandName}} 提供支持",
  "With the Free {platformDisplayName} Tunnel by {brandName}, you can now use {appDisplayName} to": "通过 {{brandName}} 提供的免费 {{platformDisplayName}} 隧道，您现在可以使用 {{appDisplayName}} 来",
  "securely control and monitor your printer from anywhere": "从任何地方安全地控制和监视您的打印机",
  "Unlimited realtime webcam at 0.1FPS.": "无限实时网络摄像头，0.1FPS。",
  "300MB monthly tunnel data cap (excluding webcam streaming).": "每月300MB隧道数据上限（不包括网络摄像头流媒体）。",
  "10 hours/mo AI failure detection.": "每月10小时AI故障检测。",
  "Upgrade to {brandName} Pro Account ({localizedDom}) to get premium features:": "升级到 {brandName} Pro账户 ({localizedDom}) 以获取高级功能：",
  "from $4/mo": "从 $4/月起",
  "Unlimited realtime webcam streaming.": "无限实时网络摄像头流媒体。",
  "Unlimited tunnel data usage.": "无限隧道数据使用。",
  "50 hours/mo AI failure detection.": "每月50小时AI故障检测。",
  "And much more...": "还有更多...",
  "SIGN IN ": "登录 ",
  "- OR -": "- 或 -",
  "OctoPrint/Klipper Secure Tunnel": "OctoPrint/Klipper 安全隧道",
  "It may take long time for OctoPrint/Mainsail/Fluidd page to load as it is securely tunneled via the {brandName} app server.": "由于通过 {{brandName}} 应用服务器安全隧道传输，加载 OctoPrint/Mainsail/Fluidd 页面可能需要较长时间。",
  "Learn more about OctoPrint/Klipper tunnel's security and page load speed.": "了解更多关于 OctoPrint/Klipper 隧道的安全性和页面加载速度。",
  "Don't show again": "不再显示",
  "Monthly data usage ({localizedDom})": "每月数据使用情况 ({localizedDom})",
  "Resets in {daysUntilReset} days": "{{daysUntilReset}} 天后重置",
  "Used {usageMTD} of {humanizedUsageCap}.": "已使用 {{usageMTD}}，共 {{humanizedUsageCap}}。",
  "Your month-to-date tunnel data usage is over the Free plan limit.": "您到目前为止的本月隧道数据使用量已超过免费计划限制。",
  "Get Unlimited Tunnel Data": "获取无限隧道数据",
  "The 6-digit code needs to be entered in the {brandName} plugin in OctoPrint. There are a few reasons why you can't find this page:": "需要在 OctoPrint 的 {{brandName}} 插件中输入6位数代码。您找不到此页面的几个原因：",
  "You don't have the plugin installed or you haven't restarted OctoPrint after installation. Click": "您没有安装插件，或者安装后没有重启 OctoPrint。点击",
  "to walk through the process again.": "再次走过这个过程。",
  "The installed plugin is on a version earlier than 1.5.0. You need to upgrade the plugin to": "已安装的插件版本早于 1.5.0。您需要将插件升级到",
  "or later.": "或更高版本。",
  "Still no dice? Check out the step-by-step": "仍然不行？查看逐步",
  "set up guide": "设置指南",
  "The 6-digit code needs to be entered to the": "6位数代码需要输入到",
  "{brandName} for OctoPrint": "{{brandName}} 适用于 OctoPrint",
  "installation script.": "安装脚本。",
  "this set up guide": "这个设置指南",
  "for detailed instructions.": "获取详细说明。",
  "Can't find the page to enter the 6-digit code?": "找不到输入6位数代码的页面？",
  "No OctoPrint discovered on your local network. Switched to manual linking.": "在您的本地网络上未发现 OctoPrint。已切换到手动链接。",
  "Successfully linked to your account!": "成功链接到您的账户！",
  "Printer name": "打印机名称",
  "Give your printer a shiny name.": "给您的打印机一个闪亮的名称。",
  "Authorize App Access": "授权应用访问",
  "Go Check Out Printer Feed!": "去查看打印机源！",
  "Add Phone Number": "添加电话号码",
  "Receive text (SMS) in case of print failures.": "在打印失败时接收文本（短信）。",
  "Change Printer Settings": "更改打印机设置",
  "You can always change it later.": "您可以稍后再更改。",
  "SSH to the Raspberry Pi your Klipper runs on.": "SSH到运行Klipper的树莓派。",
  "Run:": "运行：",
  "Follow the installation steps.": "按照安装步骤操作。",
  "Open Plugin Settings": "打开插件设置",
  "Warning: Re-Linking OctoPrint should be your last resort to solve issues. Please make sure you have exhausted all options on {localizedDom}.": "警告：重新链接 OctoPrint 应该是解决问题的最后手段。 请确保您已用尽 {localizedDom} 上的所有选项。",
  "{brandName}'s help website": "{{brandName}}的帮助网站",
  "Open OctoPrint in another browser tab.": "在另一个浏览器标签页中打开OctoPrint。",
  "Select": "选择",
  "OctoPrint settings menu → {brandName} for OctoPrint": "OctoPrint设置菜单 → {{brandName}}适用于OctoPrint",
  "Select ": "选择 ",
  "Troubleshooting → Re-run Wizard": "故障排除 → 重新运行向导",
  "Install Plugin": "安装插件",
  "OctoPrint settings menu → Plugin Manager → Get More...": "OctoPrint设置菜单 → 插件管理器 → 获取更多...",
  "Enter '{brandName}' to locate the plugin. Click": "输入'{{brandName}}'来定位插件。点击",
  "Install": "安装",
  "Restart OctoPrint when prompted.": "根据提示重启OctoPrint。",
  "Link It!": "链接它！",
  "Scanning...": "正在扫描...",
  "Scanning..., {name} printer(s) found on your local network:": "正在扫描...，在您的本地网络上发现了{{name}}台打印机：",
  "Can't find the printer you want to link? Switch to {localizedDom} instead.": "找不到您想要链接的打印机？改为切换到{localizedDom}。",
  "Manual Setup": "手动设置",
  "To link your printer, please make sure:": "要链接您的打印机，请确保：",
  "The printer is powered on. If you are using an external SBC such as a Raspberry Pi, make sure it's powered on as well.": "打印机已开机。如果您正在使用外部SBC，如树莓派，请确保它也已开机。",
  "The printer or SBC is connected to the same local network as your phone/computer.": "打印机或SBC与您的手机/计算机连接到同一局域网。",
  "{brandName} for OctoPrint is 1.8.0 or above.": "{{brandName}}适用于OctoPrint的版本为1.8.0或以上。",
  "{brandName} for Klipper is 1.5.0 or above.": "{{brandName}}适用于Klipper的版本为1.5.0或以上。",
  "Plugin Wizard": "插件向导",
  "Wait for {localizedDom} wizard to popup.": "等待{localizedDom}向导弹出。",
  "Follow the instructions in the wizard.": "按照向导中的指示操作。",
  "Select {localizedDom} when asked.": "被询问时选择{localizedDom}。",
  "Web Setup": "网络设置",
  "Enter Code": "输入代码",
  "Code copied to system clipboard": "代码已复制到系统剪贴板",
  "Ctrl-C/Cmd-C to copy the code": "使用Ctrl-C/Cmd-C复制代码",
  "Code will expire in ": "代码将在以下时间后过期：",
  "Enter the {localizedDom}": "输入{localizedDom}",
  "6-digit verification code": "6位验证码",
  "Need help? Check out the {localizedDom}": "需要帮助？查看{localizedDom}",
  "step-by-step set up guide": "逐步设置指南",
  "Which platform are you using?": "您正在使用哪个平台？",
  "Including OctoPrint for Klipper such as OctoKlipper.": "包括适用于Klipper的OctoPrint，如OctoKlipper。",
  "with Mainsail/Fluidd/Moonraker": "使用Mainsail/Fluidd/Moonraker",
  "Save": "保存",
  "OctoPrint Tunnel": "OctoPrint隧道",
  "Additional Actions": "额外操作",
  "Reorder": "重新排序",
  "Hide": "隐藏",
  "Customize this page for each of your printers by reodering or hiding cards above.": "通过重新排序或隐藏上面的卡片，为您的每台打印机自定义此页面。",
  "Add Printer": "添加打印机",
  "Link another printer to {brandName}.": "将另一台打印机链接到{{brandName}}。",
  "Nothing to look here. Enjoy your vacation!": "这里没有什么可看的。享受您的假期！",
  "No more notifications.": "没有更多通知。",
  "Created at": "创建于",
  "Print Status": "打印状态",
  "All Printers": "所有打印机",
  "Online Printers": "在线打印机",
  "Active Printers": "活跃打印机",
  "{name} AI Detection Hours": "{{name}} AI检测小时",
  "You can always view your archived printers in by navigating to the General tab within Preferences.": "您可以通过导航至偏好设置中的“通用”标签页随时查看已存档的打印机。",
  "Link New Printer": "链接新打印机",
  "have been archived.": "已被归档。",
  "Show Archived Printers": "显示已归档的打印机",
  "Never Show Again": "不再显示",
  "Printer not found": "未找到打印机",
  "Can not update printer settings.": "无法更新打印机设置。",
  "{brandName} for klipper support forum": "klipper 支持论坛的 {{brandName}}",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "删除{{name}}打印机？此操作无法撤销。",
  "Printer archived": "打印机已归档",
  "{name} is archived.": "{{name}}已被归档。",
  "You can find it on": "您可以在此找到它",
  "this page": "这个页面",
  "and un-archive it": "并取消其归档",
  "Go to the printer page": "前往打印机页面",
  "Settings": "设置",
  "Give your shiny new printer a name": "给您的全新打印机起个亮眼的名字",
  "When a potential failure is detected:": "当检测到潜在故障时：",
  "Just notify me": "只需通知我",
  "Pause the printer and notify me": "暂停打印机并通知我",
  "If you are not sure about the settings below, leave the default values to minimize surprises.": "如果您不确定以下设置，请保留默认值以尽量减少意外。",
  "When print is paused,": "当打印暂停时，",
  "Turn off hotend heater(s)": "关闭热端加热器",
  "Turn off bed heater": "关闭热床加热器",
  "Retract filament by": "回抽耗材",
  "Lift extruder along Z axis by": "沿Z轴提升挤出机",
  "AI failure detection sensitivity": "AI故障检测灵敏度",
  "Low - I don't want a lot of false alarms. Only alert me when you are absolutely sure.": "低 - 我不想要很多误报。只有在你绝对确定时才提醒我。",
  "Medium - A few false alarms won't bother me. But some well-disguised spaghetti will be missed.": "中 - 一些误报不会打扰我。但是一些伪装得很好的意大利面条会被错过。",
  "High - Hit me with all the false alarms. I want to catch as many failures as possible.": "高 - 给我所有的误报。我想尽可能捕捉到更多的失败。",
  "Time-lapse": "延时摄影",
  "Focused Feedback won't be available when time-lapse recording is turned off. You won't be able to {localizedDom}": "关闭延时摄影录制时，将无法使用专注反馈。您将无法 {localizedDom}",
  "help us get better while earning AI Detection Hours for yourself": "在为自己赚取AI检测时间的同时帮助我们变得更好",
  "Record time-lapse when a print finishes successfully.": "打印成功完成时记录延时摄影。",
  "Skip if the print is finished in less than": "如果打印在少于以下时间内完成则跳过",
  "Record time-lapse when a print is cancelled.": "打印被取消时记录延时摄影。",
  "Skip if the print is cancelled in less than": "如果打印在少于以下时间内取消则跳过",
  "Danger Zone": "危险区",
  "Re-Link Printer": "重新链接打印机",
  "If your printer is always showing as 'offline', and you have gone through {localizedDom}, you can try to re-link printer as the last resort.": "如果您的打印机始终显示为'离线'，并且您已经尝试了 {localizedDom}，您可以将重新链接打印机作为最后的手段。",
  "all the trouble-shooting steps": "所有故障排除步骤",
  "Archive Printer": "归档打印机",
  "Archived printers are not counted toward your subscription plan. You won't see them in the app either. Go to {localizedDom} to find all archived printers and/or un-archive them.": "归档的打印机不计入您的订阅计划。您在应用程序中也看不到它们。前往 {localizedDom} 查找所有归档的打印机并/或取消归档它们。",
  "Delete Printer": "删除打印机",
  "Bye-bye printer.": "再见，打印机。",
  "Date": "日期",
  "Time Period": "时间段",
  "All": "全部",
  "This Week": "本周",
  "This Month": "本月",
  "This Year": "今年",
  "Custom": "自定义",
  "Finished": "已完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "Feedback Needed": "需要反馈",
  "Review Needed": "需要审查",
  "Focused Feedback Needed": "需要专注反馈",
  "Delete {name} print(s)? This action can not be undone.": "删除 {{name}} 打印？此操作无法撤销。",
  "Until": "直到",
  "and later": "及以后",
  "Sort By": "排序方式",
  "Prints done": "完成的打印",
  "Total print time": "总打印时间",
  "Filament used": "使用的耗材",
  "Full Stats": "完整统计",
  "Older": "较旧",
  "Newer": "较新",
  "Failed to fetch printer information": "获取打印机信息失败",
  "Start time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Open Detailed Report": "打开详细报告",
  "Time-Lapse video deleted": "时间延迟视频已删除",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please {localizedDom}": "如果您是Pro订阅者并且不希望您的时间延迟视频被删除，请{localizedDom}",
  "FOCUSED FEEDBACK": "专注反馈",
  "Time-Lapse video unavailable because:": "时间延迟视频不可用，因为：",
  "The {brandName} server is still processing the time-lapse;": "{{brandName}} 服务器仍在处理时间延迟；",
  "Or, the print time was shorter than the threshold. You can change the threshold in {localizedDom}": "或者，打印时间短于阈值。您可以在 {localizedDom} 中更改阈值",
  "the printer settings": "打印机设置",
  "Print Page": "打印页面",
  "Delete {brandName} print(s)? This action can not be undone.": "删除{{brandName}}印刷品吗？ 此操作无法撤消。",
  "{name} time-lapse(s) deleted!": "{{name}} 时间延迟视频已删除！",
  "Time-lapse {name} deleted!": "时间延迟视频 {{name}} 已删除！",
  "selected...": "已选择...",
  "No more time-lapses.": "没有更多时间延迟视频。",
  "You are viewing an awesome 3D print your friend shared specifically with you on": "您正在查看您的朋友在以下平台上特别与您分享的精彩3D打印：",
  "lets you monitor and control your printer from anywhere, on your phone.": "让您可以在任何地方通过手机监控和控制您的打印机。",
  "Sign up for a free {brandName} account": "注册免费的 {{brandName}} 账户",
  "Failed to fetch statistics": "获取统计数据失败",
  "GROUP BY": "分组依据",
  "Group By": "分组依据",
  "Statistics include deleted prints": "统计包括已删除的打印",
  "Total Prints": "总打印数",
  "Finished:": "已完成：",
  "Cancelled:": "已取消：",
  "Print Time": "打印时间",
  "Longest print": "最长打印",
  "Average print": "平均打印",
  "Prints Count": "打印计数",
  "Filament Usage": "耗材使用",
  "total": "总计",
  "Upload Time-lapse": "上传时间延迟",
  "Upload time-lapse videos to test {brandName}'s AI failure detection.": "上传时间延迟视频以测试 {{brandName}} 的AI故障检测。",
  "Drop files here or click to upload.": "将文件拖放到此处或点击上传。",
  "*.mp4 or *.mpg files only. Up to 100MB each.": "仅限 *.mp4 或 *.mpg 文件。每个文件最多 100MB。",
  "The {brandName} Server is running failure detection on the time-lapse video(s) you uploaded.": "{{brandName}} 服务器正在您上传的时间延迟视频上运行故障检测。",
  "We will send you email when it is done.": "完成后我们将通过电子邮件通知您。",
  "Check status now >>>": "立即检查状态 >>>",
  "Confirmation": "确认",
  "You a going to logout from your account": "您即将从您的账户登出",
  "Logout": "登出",
  "Can not update your preferences": "无法更新您的偏好设置",
  "Account": "账户"
}
